## В [проекте](src/homework/Catalog.java) реализованны основные механизмы работы с потоками данных посредствам классов Stream и Collectors, показано применение методов фильтрации, преобразования и сравнения данных класса Stream.
## Также в проекте показано применение лямбда-выражений и функциональных интерфейсов, таких как:
* Predicate
* Consumer
* Function
* Comparator
* Supplier